「突發」灣仔A1/A2 塞死 警犬企係到唔做野

灣仔站向地鐵職員求助
希望一邊入一邊出
塞到有人不適暈倒
希望有人可自發控制場面

你估逼埋灣仔警總，班警狗會唔會驚到賴屎賴尿，成200萬人喎

大叫自律 警察想架空我地 整亂我地 有領導能力嘅 幫手指揮 麻煩曬 辛苦曬
我15分鐘前係A1

黑警最怕人多

係成200萬人
一定唔會郁 比你地任玩

唔係幫佢
你想佢做到乜9

已經幫手出聲開路 無人幫手好難成事
已同職員反映 做唔做野就唔知

平時收工尖沙咀B出口都會一邊入 一邊出 唔會由得佢塞死
一落到去見到兩個黑警淨企乜都唔做好嬲

啲警察係地鐵下面食花生 嘆冷氣
各位係灣仔嘅巴打 幫幫手 唔好俾警察睇死 我地香港人 有嘅係領度能力 自律 辛苦晒巴打

推

推比灣仔人睇

警察擺明放手唔理 大家自發la

非會員 希望大家睇到都幫幫手 團結解決問題

自律呀 幫手叫人一邊入一邊出

係呀 吊佢老味

我地靠自己啦

幫幫手

現場仲塞唔塞

我係下面喇 叫緊自律 。
班警察嘆緊冷氣呀
上面需要 有領導能力嘅幫佢地

辛苦了 能幫幾多得幾多
A1 出口只能靠牆 出右手邊

頭先我都係咁叫佢地 埋牆俾人出 再放人入去。
上面需要幫手

推 香港人自律